電視城有人嘔吐 TVB全面消毒抗疫升級

武漢肺炎疫情擴散，昨日香港出現首宗武漢肺炎死亡個案，今日無綫外事部今向傳媒發布，指昨日電視城內有人嘔吐，無綫已在城內進行消毒和清潔，並提升抗疫措施，全面消毒清潔各錄影廠，並強調所有人士在進入電視城前必須經過量度體溫。

無綫傳媒發布如下：
2020年2月5日(星期三)
昨日(2月4日) 約下午四時保安收到通知，見到一名男子在電視城內11、12廠外行人路嘔吐。工作人員立刻到上述地點進行消毒和清潔，並同時向衞生署通報及尋求指引。目前正追尋該名男子的身份及在城內到過的地方。因應最近疫情情況，公司已提升抗疫措施，包括會全面消毒清潔各錄影廠，今天會優先處理第4、11、12及13廠。
所有人士在進入電視城前必須經過量度體溫，同事們如有不適應盡快求醫，和留在家中休息。

播毒攬炒。

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

求link

邊位手足

張兆輝去過武漢 潛伏期最長30日都話唔埋 佢係咁喺電視城出現唔戴口罩

bye bye tvb

起呢場疫症裏面壯烈犧牲啦

藍屍入電視城撐啦，唔好去城。

全台死光光